［絲打入］男人都係賤

雖然真係唔可以一概而論，但遇過好多男人都係對佢好個陣唔珍惜，唔理佢一排又自己痴返埋黎，成日都要玩呢d 在意唔在意既遊戲好辛苦都係想正正常常搵個人好好相處姐，而家就算識仔，都要提住自己唔好all in太多，因為受傷既只會係自己

真....

搞咁多野都係想屌個閪啫

女人又何嘗唔係咁

啱
我依家會將時間擺係自己身上多過男朋友
得閒增值下自己 好過好似個怨婦咁

可能佢都係遇過啲唔好嘅女人所以唔敢all in。

咁我寧願佢講到明係屌閪，就大家最起碼知道條界線係邊

男同女都係，咁我係絲呀嘛

又係個d每個做player既人之前曾經都係好仔

女人仲賤
一個on9理由就可以分手

咁係因為佢無心同你一齊，求其搵個理由飛你姐

女人都係咁

其實永遠都係timing問題，遇到個想認真既人佢又撚鳩你，到你想casual d睇定d先all in，又會比人話臭雞，吊住黎玩

女人好古惑，成日匿係廁所傾點殺男人

Errrr 咁又未憎d男人憎到咁

我覺得唔好因為佢而搞到自己患得患失咁 如果唔係會成日唔開心 :(

我認真時原來佢仲揀緊人/冇心拍 做埋啲情侶先做嘅嘢嗰晚話比機會我追佢
啲女人都係閪 點解要咁對我

係佢問我拎電話 係佢主動

我個次仲聽琴佢地研究左隻新藥

女人咪又係鐘意mk仔
講閪咩

其實好矛盾，鍾意一個人就會在意佢，但又唔可以比太多，提住自己個世界無可能淨係得佢，有咩又唔敢成日煩住佢，咁其實一齊既意義係咩

咁就算係玩，都會有講心既時候既，mk仔可能係識溝女既，但講唔講心先

其實有時真係捉緊時機，miss左就係miss左，不過都可能佢係收兵既

講得明又話人係狗公係playboy係雞蟲不了

btw, 條界線係條一線鮑上面

女人咪一樣唔識珍惜好仔， 自己中個頭埋去d 壞男人到。 自己攞黎， 抵死啦。

但拎岀黎同佢傾又怕佢覺得我煩唔敢講
自己又唔開心

男人為左想屌你塊閪 乜都唔介意做
得左手就

咁你做得出呢d野就唔好怕人地講啦，你既選擇就唔好怨人地唱你，我意思條界線係起碼你知佢係玩，你仲要all in落去咪仆街唔好喊

唉...世間誘惑太多一係就係唔識相處，咪會搵第二個

係呀 所以如果佢無心一齊 你都無謂浪費時間係佢身上

所以女仔真係唔好咁易比人氹到，一係你就瀟灑過佢，大家玩完byebye

Mk仔都有講心既
不過睇數量囉
我見有啲搞大左人哋個肚
都肯負責任結婚

但你地既感情都仲好好？

事事包容同體諒都只係自己on撚9
然後佢就一次又一次咁做啲嘢傷害你
口講話唔想你唔開心, 但每次做嘅嘢都唔care你感受
仲要係因為同一個女人而再一次傷害大家感情, 屌

所以有時咪寧願愛自己多d，佢傷害你你咪走囉，既然改變唔到佢，咁呢樣係你唯一做到既野

介唔介意分享下點樣將多啲時間擺喺自己身上
我都想咁做但硬係好似離唔開男朋友咁

但男朋友鍾唔鍾意你痴住佢先

同我一樣

一般啦
我肯定就冇之前咁鍾意佢
但反而冇咁易嗌交

有時都係要搵下自己既生活，衰d講句，如果散左就覺得好似無左全世界，個種感覺生不如死

有時距離都會產生美既，成日見反而會見到好多對方既缺點

我之前同你一樣 甚至比你更加痴個男朋友
佢之前都講過唔介意我痴佢
但係我覺得咁樣生活太過以佢為中心
同埋最主要係佢冇我需要佢咁需要我
佢可以全日掛住同fd打機或者睇小說而唔搵我
最少試過一日互相講唔夠10句野
既然係咁 我點解要浪費時間去痴佢 唔係去做自己想做嘅野
拍拖都要愛自己多d

道理我好清楚
問題係我搵唔到唔係唔想搵

絲打有無咩興趣，或者其實無野做個陣我都會自己睇下書睇下戲，比自己私人時間做下自己鍾意做既野

真
btw 啲男人講完分手又搵番人
點解我冇比佢搵過

咁佢都幾絕情下，通常散左都會拖拉一段時間

拖拉咩意思

咁都會keep住講下野，至少唔會斷哂所有聯絡

唔明
佢講分，又點會搵我講野

咁如果有d咩大吉利是
你分手係咪已經唔會喊

唔好拍拖啦呢啲 下個係無辜架

我估應該係
不過點都會唔開心一段時間

岩呀 未準備好就唔好累下一個
只會傷害多一個人

咁你覺得你係咪仲愛佢？

咁可能佢真係好想散，因為如果真係鍾意過既，岩岩散個陣都仲會有d唔捨得，會搵下大家

得我搵佢
佢都有理我
同埋時不時係sc 個到見到佢入左個對話框打緊字
不過最尾冇講野

咁佢之前對你好唔好？有真心對你既都應該都鍾意過既？
不過如果佢真係唔fking care既，你自己都要move on 如果唔係真係愈諗愈傷心

其實咁樣一齊真係無咩意思，連相處下都唔肯，最重要係唔尊重對方，拍拖拍到好似例行公事咁

我唔知佢係咪真係情緒有問題，但如果成日用情緒勒索你，我覺得唔係咁好囉，你都會好辛苦，而且兩個人相處應該有咩就拎出黎講，估黎估去只係會令大家愈黎愈唔信任大家

其實有時唔開心都係想有個人理解自己
如果一齊無得分享開心唔開心，咁樣永遠都交唔到心

好
係唔成日搵我同自我左姐

我明啊 我都想同佢交心，但我之前試過同佢講，講完佢都冇野回應。一隻手掌永遠拍唔響

又係個d每個男人都係賤
有冇諗過係妳自己揀人眼光有問題

人既本性黎 就係因爲知你點都會對佢好所以就得寸進尺
eg 好似D仔女成日對自己阿爸阿媽呼呼喝喝咁

我只係想我對你好 你都會對翻我好

咁使唔使跪低幫你奶乾淨塊閪阿屌你老母臭閪

Mk仔多女無計可惜我唔係

經驗話比我聼你越唔care D仔就越上心 係咁唔公平嫁喇
幾中意你都係咁話
利申 絲

咩事

愛 但係會比之前少

追緊嗰陣就當你係寶 追到你之後就當草 可有可無的存在

咁都要相處過先知既
有早知無乞衣啦

關奶閪咩事姐
奶完就唔賤咖啦咩

呢個係apply to本身對你有d性趣既仔姐
愈唔上心 d仔就覺得愈有挑戰性

所以對住呢d人真係唔好怪有時d女點解可以做到咁絕
既然都唔珍惜你，比人帽左都唔好發難渣叫春

做fd就睇清楚先架啦，咁唔係冇早知，係妳冇眼光

除非你一識就拍架姐，一兩次咁都話唔好彩，次次都咁就妳自己要反省下

女人都係賤

講真 唔洗拍拖都可以同任何人做到呢d野
兩個人一齊都想追求下心靈 互相支持 同一齊成長

其實都係老生常談
如果係在意你 點都會搵下你

我都好嬲 我有個男同事 就係一個眼神令到我想認識佢 後來我地有whatsapp傾計 佢又好熱情應我講左好多私人野當正我係女朋友就傾 晚晚都傾計 後來突然間佢同我講佢有女朋友下年結婚 點解可以咁樣對我 真心覺得男人係賤